深圳隨便一個IT狗都一萬人仔起

最近識左班深圳人
好多都係IT狗
個個都月薪過萬人仔
香港大學生做左三年都唔知會唔會加到兩萬
講緊programmer

唔熟行情? 上年FG平均人工都過左18.5k
大學生二年經無24k唔應該繼續做Programmer, 又或者畀人呃左orz

上海master畢業平均都有30k 人仔

北京畢業有5萬添啦

樓主假膠阿
上年fg 18.5k
前排review升到24k

兩年都無20K 一定係西公司

香港programmer3年都無20k

咩類別既programmer咁恐怖？

假你個頭 你咁講阿里 騰訊都請緊16k+人仔啦

真人真事 假我切柒
三大我唔知 IVE仔 城大仔都無

做咩公司

因為佢地唔係連登仔

連登仔fg 30k是常識吧

n展陣基建潮收皮，到it狗勃起

寫個script 教幾萬啦，拎1萬請一個，一年寫3-4個都夠屌。。。
係你先覺得1萬好撚多。
有料既it , 對呢1萬 狗pd3不屌。
宜家乜鳩人都話自係it, 識維修電腦又話自己it, 笑撚死人咩

真實例子

我大公司in-house programmer

Ive degree都會請

Fg Ive 15-16k
Fg degree 18-19k

Degree 第二年基本上必過20

Ive仔睇表現同有冇進修 兩樣都冇左18

似樣

Lm

呢個真實好多

成班人成日見IT,programmer人工高，就係到羨慕，
如果自問自己唔係一個鍾意學新野既人，or預視到10年後適應唔到新IT技術就唔好入行

呢行根本係預支未來人工，做10年都未升到管理層，你估到時人地仲會唔會用呢個價請班頭腦無後生仔轉得快既programmer

幾繼續吹
做左一年都24k

利申：cityu cs

咁你叻仔

16grad 27k了

其實廢就一路都廢
勁就一路都勁 ..

呢個價只係好普通
degree好多人做到
叻既FG已經唔至呢個價
會計 話捱到就好搵 入唔到BIG4未又係成世萬幾兩萬
工程 低GPA 冇OFFER 人工低一樣大把
接受現實吧啦 行行都有廢人

三年20k唔轉工又唔轉行就真係要切

咁好多寫and寫ios都要切